［正視聽］不分藍黃

因為好多人成日話食野唔應該分藍黃

我覺得

我地淨係做好宣揚黃店就夠 藍店/中立理佢地咪盞幫佢地做宣傳？

我地初衷唔係只係將黃店標簽出黎 等同路人可以幫助同路人咩？

幾時開始我地要幫埋對家發展藍色經濟圈幫佢地分埋藍店？

好認真，藍店唔值得我地放入眼內

理佢都係哂時間

盡力做好黃店宣傳 唔好放藍店入眼內 你愈理藍店
愈批鬥佢 盞佢地更出位 同路人知係藍就夠

無人要分黃藍食店

而係淨係食黃店

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

要分
黄爆食
藍wfc?

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

唔分咪即係否決左勇武打爆藍店既決定？
我就不割啦

係藍既會主動支持警察：例如榴連bb

點解要我地主動tag佢地幫埋佢地分類做藍店

開夠post未？
要討論就集中一個po 咪撚洗版
有人比狗推落樓
仲喺到影唔影大頭？